健康財富滾滾來🤓🤑🤓

正 推

幾耐之前，樓主坐左幾耐

突然有一道光，一股力量從天靈蓋貫注入身體，個腦就出現咗把聲，健康來，財富來，健康財富滾滾來